理性中國人分析香港人唔用支付寶原因

我都唔明
唔想用咪唔想用囉
點解係都要迫人用
不停話唔用就會落後 和世界脫節
但明明根本唔重要

有冇翻譯

講得好

大陸狗
仲好意思吠咁撚大聲慌死人唔知

中國叫停，香港實行，代表d咩

喂屌你老屎 穿崩啲

解釋下

即block

支你老母

日本咁完善咁發達都重視現金
重視到係搭巴士有部機唱散唔一定要卡
支付寶最多話係多一個付款途徑而唔係取代

正常香港人又點會經常用到支那寶，香港好撚多地方可以俾你用到支那寶？仲夠膽死話方便

佢暗示自己支那人

班大陸人有常識過班打手

冇network個陣點比錢？

一個正常人用都係用信用卡啦

大陸野一來賣資料比中國，
二來網絡保安唔穩陣，
香港人用都用信用卡啦，
幾十蚊都好，只要係可疑交易都幫你停左佢，聯絡卡主

真心安全到有啲驚
我之前用嚟上網book酒店買機票
俾人凍結咗
之後我打返電話去，佢話係可疑交易
但安全好過支那嘢嘅

apple pay Android pay仲方便

所以邊有可能取代到信用卡地位
加上手機又易中毒

香港有八達通
Master visa eps
Apple Pay google pay
全撚部都係落後野

係你個支付寶最撚先進

誠哥 條撚屌 仲想引入香港
正濕鳩